點解叫黑警？

因為墨汁係黑色

哈